求fact check，關於俾人壓低騎住咗個女示威者！

有印象頭盔既橙色貼紙係用嚟分別男or女警，有橙色貼紙好可能係女警嚟，呢點有冇發夢既朋友留意到係咪真？
如果係男警一定要追究！